有冇人條女一鬧交就千字文

久唔久一嘈就一大篇野
一開始都覺得ok，後尾覺得次次都係咁，講啲野又差唔多
認真見到都唔想覆

.

.

.

.

.

.

.

.

.

.

好好珍惜會晒時間打字比你嘅女朋友
認真對待段關係先咁長氣
宜家就算有好多野想同佢講，都已經send唔翻篇千字文比佢喇.......

可唔可以翻黎我身邊

樓主叫條女翻滾住返樓主身邊唔得架？

多謝肥c幫我推post

的確
不過我睇到既第一篇, 亦都係最後一篇

冇得挽回？

試過去搵佢
不過佢應該好討厭我了

會肯同你講咩事咪算好
好過收收埋埋

如果連篇文都唔肯打 唔肯擺個心出黎 就分手啦

打千字文=沈重既人，煩膠。

我次次一嗌交就打幾篇千字文，我懷疑佢根本冇睇，n個鐘後淨係覆「食咗飯未」

再之前嘅女朋友就係連嘈都懶得嘈，有親咩嬲都直接唔講野，自然氣消再咩都冇發生過咁揾翻我，其實我都唔知我地問題可以點解決

幾認同好似做閱讀理解 內容方面就你地嘅事喇
但肯講，起碼我知自己衰乜

好過宜家煩都冇得煩......

我有說話未曾講

乜都唔願講，其實大家關係只係停留係最表層

唔排除佢同我一樣覺得煩，有時自己都有事係身嘅時候見到咁大篇野，當下可能真係冇乜心機睇，何況覆
但你地宜家點

如何能連繫上 與你再相伴在旁.....

以前用sms真係破產，現在億個字都唔怕

真係咩 你地一齊咗幾耐。。。